敢唔敢搭小巴叫「狗屋有落」？

唔敢....

坐的士試過柴灣9叔啊唔該

over 啱啱有狗係狗屋落車

搭黃的點解唔夠膽

坐開個架小巴會經狗宿 而家啲人淨係敢叫轉彎有落或者巴士站有落 仲要戴住個csi或銅心口罩 證明無gear就係廢柴 無撚用

小巴嘅話就肯定有人住嗰度

唔係一路叫狗屋有落

都要司機聽得明先得㗎

如果咁樣比人夾走好撚唔抵

可能根本唔係紀律部隊
只係政府派入去既文員

so? 好人好姐戴csi/銅心？

你都幾好笑
幾時帶csi=壞人
我識人做老師都有帶csi

我幾時講個帶csi就係壞人 on9
你行出街睇下有幾多個人戴csi同銅心先啦 唔敢係因為會被人label
點解怕被人標籤？用下腦諗下啦
夜媽媽喺個個狗宿站落車仲要大大隻身型 又喬裝文員呀

你不如了解下csi 其實除左狗仲有咩人會拎到先
事實係街係會有人帶而我都唔會因為帶csi 而label 人

你明明自己話好人好姐帶csi ?
然後話幾時講過帶csi 就係壞人
講完當冇講 此討論已完